車公廟善信排隊登記拒掃碼

車公廟善信排隊登記拒掃碼

【本報訊】大年初三赤口，市民不宜拜年，轉而湧往拜車公。車公廟今年新規定，入廟者須使用安心出行流動應用程式或由職員登記個人資料，雖然以手機掃描二維碼比起登記個人資料快，不過大多數善信仍然選擇後者。有善信坦言擔心私隱外洩，日後亦不會安裝安心出行應用程式。昨日共有17,473人次進入車公廟，比起去年同日的約4.7萬人次大跌逾六成。

相關新聞：四廈赤口強檢 居民轟阻拜神

車公廟前晚11時重開，通宵。。。。。。

■車公廟外大批善信排隊等候職員以人手登記資料，「安心出行」通道卻無人問津。

早上11時半到場的劉先生，排隊至下午1時許。。。。。。

相關新聞：安心碼加藍牙技術 月底實測自動嘟 專家：可提升至全球定位

十多年來均會到車公廟拜神的李小姐。。。。。。

■車公廟職員用紙筆記錄善信個人資料。

「安心」通道無人龍

她與家人均選擇以人手登記資料入廟，提到為何不使用安心出行應用程式，「其實我哋都唔裝㗎喇，啲私隱呀各樣嘢，都會擔心呢啲」。被問到是否不相信政府，她笑言「唔講咁多呢啲啦！」。。。。。。。。。

由於輪候人數眾多，華人廟宇委。。。。。。

華人廟宇委員會秘書處表示，昨日上午8時至下午5時30分，車公廟共有17,473人次進廟。車公廟今晨7時起重開，至下午5時30分關閉。此開放時間將會沿用至正月十九、即下月2日。

製造就業
大量登記員

宗仔個玻璃心碎左未?

安心登記員

登記淨口講都得？應該無權睇身分證呀?

打飛機話有6-70萬下載（次數）
等於最少600幾萬人寧願手寫

黃藍都唔撐

係 啲藍絲親戚都唔裝
公墓員親戚都一樣話唔裝

正視聽: 入黃店同戲院, 並不需要安裝「安心出行」App

下載完等於識用/會用

係柒婆應該好嬲好嬲

下載完唔等於識用/會用

我有裝

問咗鄭松泰未

其實寫完係咪真係即時call你

唔係返工需要既盡量唔好裝啦
不過以港共作風應該好快玩到搭車入鋪都要用 唔裝就犯法

蟲泰咪掃左囉
第一時間掃

職員被罰抄

根本就係用另類名目製造就業

好想知重跟住佢班熱狗係點樣諗

不如佢屋企門口都整個qr code

做得非常好
一定要拒絕download

唔知熱狗辦事處會唔會有個QR code呢

之前就信政府唔驚

宜家就信政府唔撚scan